{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502536",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "건강식당"
    },
    "text": "健康食堂\\n\n光州光山区牛山洞1614-19\\n\n韓国料理店ではモツ鍋が有名で、豚モツと野菜、エゴマ粉を入れてとろりと煮込んでいます。 韓国料理店は日曜日はお休みで、営業時間は11:00から21:00までです。 ただし、14:00から17:00までは休憩時間です。 韓国料理店は48席を持っており、部屋はありません。 ここではモツ鍋1つのメニューのみ提供しており、注文時に2人以上の注文が可能です。 追加注文時にも2人以上の注文のみ可能です。 また、チャーハンに必要な材料は無料で提供され、ご飯だけ追加してセルフで炒めて食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州光山区牛山洞にある健康食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "健康食堂の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "健康食堂は週に何日営業していますか？",
            "answer": "健康食堂は日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "健康食堂の座席数は何席ですか？",
            "answer": "健康食堂は48席あります。"
        },
        {
            "question": "健康食堂ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "健康食堂では豚モツと野菜、エゴマ粉を入れたモツ鍋が提供されています。"
        },
        {
            "question": "健康食堂で注文する際、何人以上の注文が可能ですか？",
            "answer": "健康食堂では注文時に2人以上の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加注文する際には何人以上の注文が必要ですか？",
            "answer": "追加注文する際にも2人以上の注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "健康食堂には個室はありますか？",
            "answer": "健康食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの材料は無料で提供されるのですか？",
            "answer": "はい、チャーハンの材料は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チャーハンを炒める場合、自分で炒めることができますか？",
            "answer": "はい、チャーハンを炒める際はセルフで炒めて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "健康食堂には休憩時間がありますか？",
            "answer": "はい、健康食堂では14時から17時までは休憩時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 327
    }
}